全撚部入黎，係時候搵番你既初衷

我相信大家聽完今晚新屋嶺集會事件之後
大家都會嬲撚到震
但我想起01/10依個非常重要既日子上面
提提大家聽番天琦係民族黨上面所講既每一句說話

但如果我地依班人，以及社會上好多未嚟嘅人，繼續保持依個夢想嘅話，我地一定可以實現依個夢想，一定會成功。

係呢一刻，非常之黑暗，但我相信大家都睇過蝙蝠俠，咁蝙蝠俠裡面有一句對白，就係話黎明之前嘅黑暗，係至撚黑暗。真係好黑暗，但係黎明即將會來臨。多謝大家。

光復香港！時代革命！

推 大家要keep住行動

推！！！！！！